{
    "header": {
        "version": 1
    },
    "data": [
        {
            "info": {
                "locale": "ko-KR"
            },
            "messages": {
                "RunAndGet": "런 진행하고 받기",
                "Selected": "선택됨",
                
                "LogInRewards": "로그인 보상",
                "DayCount": "{0}일",
                
                "StuntChampionShip": "스턴트 챔피언십",
                "PerformStuntsUntilTimeIsUp": "시간이 만료되기 전에 스턴트를 수행하세요",
                "StuntTimeLeft": "남은 시간:",
                "TotalScore": "총점",
                "Prize": "보상",
                
                "FreeRunTitle": "점수 순위",
                "FreeRunDescription": "프리스타일 런 최고 점수를 경신하세요",
                "Run": "런",
                
                "WinCoins": "코인을 획득하세요",
                "Spin": "스핀",
                "FreeSpin": "무료\n스핀",
                "NextFreeSpin": "{0}시간 {1}분 후 무료 스핀",
                
                "Chapter": "챕터{0}",
                "MissionsHint": "미션을 다시 플레이해서 별을 더 많이 획득하세요",
                "MissionTitle": "미션{0}",
                "MissionReward": "새로운 지역을 잠금 해제하세요!",
                "PerformStunts": "스턴트 수행",
                "ReachDistance": "목표 거리 도달",
                "CollectTokens": "토큰 획득",
                "CollectLetters": "글자 획득",
                
                "MissionRewardPopupHint": "미션에 도달해 보상을 받으세요",
                
                "GiveUp": "포기하시겠어요?",
                "Yes": "예",
                "No": "아니요",
                
                "TryAgain": "다시 시도",
                "GreatJob": "멋지게 해냈군요",
                "CurrentRank": "내 순위:",
                "Restart": "다시 시작",
                "FreeRunDistance": "프리스타일 런 거리",
                
                "SaveMe": "도와주세요",
                "Free": "무료",
                
                "FreeRun": "프리스타일 런",
                "BeatHighScore": "최고 점수를 경신해 순위를 높이세요!",
                "Championship": "챔피언십",
                "YourReward": "내 보상",
                "Reward": "보상",
                "TapToProceed": "탭해서 진행",
                "MissionComplete": "미션 {0} 완료",
                
                "Settings": "설정",
                "Music": "음악",
                "SoundEffects": "사운드 효과",
                "Language": "언어",
                "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
                "Terms Of Service": "서비스 약관",
                
                "CollectReward": "보상 획득",
                "Claim": "받기",
                
                "NotEnoughCoins": "코인 부족",
                "GetFreeCoins": "무료 코인을 받으세요",
                
                "GetForRun": "런 1회 받기",
                
                "Stunts": "스턴트",
                "Upgrade": "업그레이드",
                "Maxed": "최대치 도달",
                "Unlock": "잠금 해제",
                
                "YouWin": "승리!",
                
                "SuperNom": "SUPER NOM",
                "OmNelle": "OM NELLE",
                "RoboKid": "ROBO KID",
                "TechKid": "TECH KID",
                "SpaceCowgirl": "우주 카우걸",
                "SwordKid": "SWORD KID",
                "Lick": "LICK",
                "Boo": "BOO",
                "OmNom": "OM NOM",
                "NomOfSteel": "강철의 Nom",
                "FireNom": "불-Nom",
                "EarthNom": "흙-Nom",
                "IceNom": "얼음-Nom",
                "WindNom": "바람-Nom",
                "OmNomX": "OM NOM X",
                "You": "You!",
                
                
                "Log Roll": "로그 롤",
                "Triple Threat": "트리플 묘기",
                "Soaring Eagle": "비상하는 독수리",
                
                "Hail To The Masses": "헤일 투 더 매스",
                "Get To The Choppa": "무브 무브 무브",
                "Queen Of The World": "세계의 여왕",
                
                "Chillax Kid": "Chillax Kid",
                "Nunchaku Kid": "Nunchaku Kid",
                "Vitruvian Kid": "Vitruvian Kid",
                
                "Low Trajectory": "낮은 궤적",
                "Scooterang": "킥보드랑",
                "Orbital Dash": "오비탈 대시",
                
                "Hi Yo Scooter": "하이요 킥보드!",
                "Stellar Boost": "스텔라 부스트",
                "Sharp Scooter": "샤프킥보드",
                
                "Bladespin": "블레이드 스핀",
                "Bravura Blade": "아트 블레이드",
                "Domination": "도미네이션",
                
                "Brace Yourself": "남다른 각오",
                "High Dive": "하이 다이브",
                "Putting On Airs": "날개옷",
                
                "Tongue Twister": "혀 꼬임 주의",
                "Lickety Split": "빠르다 빨라",
                "Look Ma No Hands": "핸즈프리",
                
                "Underachiever": "미완의 대기",
                "Ricochet Slam": "리코셰 슬램",
                "Train Wheel": "트레인 휠"
            }
        }
    ]
}